（又助攻）林奠：批評外國國會肆意介入香港事務

【Now新聞台】林鄭月娥表示，對美國眾議院通過《香港人權與民主法案》感到遺憾，而外國政府制裁香港官員是毫無理據，批評外國國會肆意介入香港事務。

林鄭月娥表示，不需要外國議員會指出香港的人權、自由及司法的重要性，因此這是香港的核心價值。

被問及「光復香港、時代革命」是否一個會被取消參選人資格的口號，林鄭月娥表示，參選人資格需由選舉主任按法律以及按照當時的資料而作決定。

大家記得一齊通知聲議員，呢個puppet leader又廢up啦

知唔知點解林鄭唔肯回應五大訴求啊？

葉劉: 妹妹你可唔可以收聲休息下先

Solomon：hi regina
葉劉：咁多人點解要揀我窩

推推推推推

而家要制裁你 洗唔撚洗問過你呀
8婆 係咪好撚驚呢